（網戰）有冇人熟BK?

會比人秒刪

鄉土同畜牲Condom搞掂都哂鳩氣
呢D地方出哂名刪留言封AC，可能封埋IP
連你曾經講過既野都一律收皮
成本高工序多效益低
多唔多3毛都好，真藍絲其實好撚多

咁去玩膠諗唔諗得過

好多點警人妻

網主都5毛

BK版主好L惡
朋友呀媽一講啲版主唔中意嘅野
Eg 反送中 支持年輕人
就馬上成個AC被block

個邊大陸網軍，但係一些key word，佢地會靜x晒

我開過一個post 之後ac 都被ban埋

所以你發覺個聲音咁一面倒 , 可能係個fourm管理造成

可唔可以玩膠引導藍絲？
版主ban黃我地可以做藍/紅

咁你個case咁誇張過我

bk我連玩膠機會都冇

BK其實有一班勁明顯既三毛帶風向，由於果邊智商太低好易比三毛控制晒，星期一睇仲有大量反對聲音，今日睇清一色鬧我地